件衫就嚟畀佢撐爆啦[bomb]

TSLA跌到仆街仲有心情睇禮志？

禮志讓我不理志

晨早流流 又要打J